香港幾時可以好似印尼咁黎一場排蝗運動？

Check身份證符號 (唔係number)
見到***AZ/ *AZ就係friend
見到X尾就排?

*** 持證人年齡為18歲或以上及有資格申領香港特別行政區回港證
* 持證人年齡為11歲至17歲及有資格申領香港特別行政區回港證
A 持證人擁有香港居留權
B 持證人所報稱的出生日期或地點自首次登記以後，曾作出更改
C 持證人登記領證時在香港的居留受到入境事務處處長的限制
N 持證人所報的姓名自首次登記以後，曾作出更改
O 持證人報稱在香港、中國大陸和澳門以外出生
R 持證人擁有香港入境權
U 持證人登記領證時在香港的居留不受入境事務處處長的限制
W 持證人報稱在澳門出生
X 持證人報稱在中國大陸出生
Z 持證人報稱在香港出生

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

1. 黎到香港仲唔學白話講支那蝗話嘅 黎左一段時間仲要人地就佢講支那話嘅

2. 黎香港痴公屋、教育、醫療 但又對社會冇貢獻嘅 eg.有手有腳有心有力但唔出黎做嘢 做社會駐米大蟲嘅

3. 唔認同香港價值觀 黎到香港仲要繼續做小粉紅 五毛果啲

4. 水貨客

抵制緊M記/吉野家/360啦 雖然仍然好多人食

清除支那狗

咁十月一啦！

風向撚

唔洗好似印尼咁物理上排支那人
只要言語上/態度上等佢地意識到香港人係唔歡迎佢地就得